想問有冇人有買/研究開手工結他?

想問下其實手工結他同出面大牌子結他質素係唔係差好多 因為我見啲出名嘅手工結他個價錢已經可以買到大牌子最高價個啲結他仲要有凸 所以想知手工結他個價係真係值咁多定純粹係因為係「手工」或者係有啲出名嘅人都有訂所以個師傅都出埋名 先賣到咁貴? 因為最近上網睇緊啲日本手工結他 見到有個出名嘅落單要等成六年先有 仲要講緊最低配置都要六萬 如果要用其他靚木仲要加錢 因為自己都想入支手工結他用一世 所以順便想問埋有冇咩介紹

想入手headway